FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (241) 落街跑步誤中1001

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

落街跑步

一路跑一路上連登

屌下個post我開嘅話叫冇戴套扑野誤中aids

開pack誤中嘉年華尼馬

度左陣 唔知有無犯規

參考下

揸火箭上太空誤中1001

新post問多次
In game陣係咁
想問st位紫福定包皮好？
打法係0燒味 會sm
星期四派埋彩有 2x萬
如果包皮好啲就用黎up左右閘
如果紫福好啲都要郁lala

想問下 新91 mertens 有無巴打用過？ 有無食評？
之前keep住extinct 而家又有番supply

扭波一定包皮好d
買89嗰隻
左右閘唔洗郁，除咗sandro升做sif/hl

600-700k budget CB 買Rio 定Blanc好?

襯屋企個女人未返到屋企開機打第一鋪
點知無拿拿係咁打電話過黎
無聽三次仲繼續打
打完過黎原來係話我知到邊度邊度
屌贏緊一球即刻崩盤

89 blanc

moment 哲學家勁定係bb pele??打 LAM/RAM/CAM

繼落街跑步
整多個女友追魂call

唔同類型
講全面應該係比利

尋日打draft 比對面隻moment 哲學家遠射入左兩甩
嬲嬲地, 睇番數值又唔錯

似kdb type
撞得 硬ban勁 左右開弓 有頭
但唔係終極靈活型

呢個真係成日發生

Easy, 打機姐
屋企人緊要定贏輸緊要
試下聽住電話打陣囉

A) toty modric Cam + toty de bruyne dm
B) toty de bruyne cam + toty modric dm

邊個好

我打緊機果陣我老婆寧捨鍾意係部電視面前行黎行去

2個都唔係純正防中 一個stat靚但矮唔撞得 一個高d硬d但防守唔高

係面前拖地

sam gor 如果你有份打資格賽參考下

明益你

原陣係點
個陣同你差唔多
係冇屁同包皮

我冇要10月定唔知11月上到1次e1，之後註冊埋先有得打，好似係

Thanks sam哥
咁我再慢慢儲錢
另外你覺得右閘
7chem ffs mendy好D定86lala好D?
我而家個陣都有3隻唔full chem

Gg kelyy巴

lala啦

哩個係定律黎

果斷搬部機入房用mon打

ibra cam 真係好咩 我咩位都打過 prefer ST

你似扭扭粉中間伊巴頓得濟 寧願做柱 後面三隻彈下扭下入去

原陣係咁

搭單問 我條防線同巴打差路多
如果迪基亞轉艾歷臣 雲迪克有10chem 會唔會好d?
雲迪克有10chem

收到唔該ching

有 55 萬, LB 換 SBC mendy 好冇，還是CDM 換 85 blanc, 普巴打 cam ?

肥料可唔可以升呀，出張靚卡sbc，差幾十萬屁馬上到朗癲

我有set另一個戰術都係4231窄 ibra同包皮換位 另外仲有set 4222佢兩個正前 不過用得最多係4231包皮正前 多一範直線放狗

agger
補時絕殺 大叫又怕嘈醒屋企人
食完晚餐打幾鋪又阻止屋企人睇電視

平平地買隻23” moon入房打仲好

啱啱返屋企刷
又送左三win

朗甸好正 馬尾fing下fing下
無唸過up尼馬

入左隻89龍馬，2場失7球
比人入兩次大細龍
即刻換返張未賣得出既totgs漢丹算

就係頭先聽完你地講，用ballack打cdm，放TOTY kante 放普金屁馬，仲差40萬

等sbc啦 買黎做乜

唔知要等到幾時嘛

祝你星期四派彩中好野
細哨用過千場除咗波叔第二最多

刷極都係away可以點
巴西用左4x場先有
德國點算

唔會 我都有紅卡Allison
之前急套現買blanc果陣
賣過ddg用aliison頂一個wl
唔係話佢廢但最唔鍾意係佢個手搥traits
另外vvd 係硬吹所以都應該唔會郁佢
中堅之前玩過rijkaard 同desailly
我覺得vvd俾我信心大啲

上年3月尾出哂勁野

我都係

我刷左4x場巴西
都係得7場
Home時又撞正幾個仆街

真打可能仲快

上年出左r9 gullit? 有冇出朗癲我好燈，隨時一買就出

咁你快d買等大家有得做

Ykc318 認住條L樣 見佢法國隊俾佢入一粒 之後仲要唔俾我贏

12月買過算唔算

刷法國要贏波喎

法國入波就得

英文話要贏 中文就話唔洗 好難捉摸呀 有冇巴打試過輸波都計?

要贏

家庭和諧好多

翻譯成日出錯 之前can個任寫住用巴西人刷 唔知改返未 不過EA啲柒事都有排數

屌 成日都無人排 咁做條撚

我見好多巴打都六日刷晒喇

其實係咪網絡問題？
我netvigator 1000mb + lan 線插router
每一隻刷左半粒鐘（好多主場）

年細佬好唔好用 見stat幾抵屌

純防中Blanc同Petit差唔多價錢,我見防守數值Petit勁過Blanc好多
但巴打們都推介Blanc比較多,係咪因為Blanc個模組好屈

kick off mode除咗祖記之外仲有咩好用？

PSG?

曼聯同psg都勁

些路迪，有tie 仔

認真，得祖同psg 好用

法國同比利時

咩都有
朗癲1月出
r9gullit 3月

我都諗緊psg

反正要儲錢，等埋個3月，用呢隊打住先

可能星期四我又上黎話忍唔住買左，在過一星期就出sbc

左屁右包同UT差唔多

好用

Cavani

有世三絕對夠等到朗癲啦
我都等緊gullit

左閘辛度仲勁
年細路入場轉cdm先勁

經常性一聽電話就會破功，贏緊2粒麵會畀人反級

If Dembele hawk or deadeye?

咁本身個閘位搵咩人打，點搞

點會呀 剩係講對上個cup final兩邊都係用細佬打閘

RM cancelo或者其他快啲cdm 都得

有咩cdm岩打？

經常性一聽電話就會破功，贏緊2粒都會畀人反級

屌你老母刷home win唔撚走 阻撚住地球轉

臨尾d嘉賓咪喺度講返依樣嘢
話成個比賽隻toty馬細路點樣比牙朗屈頭鎚
講到明stay back嘅情況底下，唔值得亦都唔應該用馬細路嚟打閘，用返sandro仲好

同問 調到好亂
英超有冇中場可打左闡

你有睇佢地賽後訪問 仲知細路俾佢地屌到傻

你咩陣先
不過學上面巴打話齋
Toty Marcelo 打閘都好勁

得個知字喳

近排有兩樣唔明就係如果toty marcelo打防中邊個打閘

同埋見人用拉睇打閘，咁咪唔夠10chm

最大路簡些路
Moment既j辛
什至我自己試過聖誕馬度迪都ok

拉膠*

聖誕拖得無？

可以砌5後衛陣再入場轉陣

冇睇到後面 不過我覺得要輸燒味嘅波 sandro一樣救唔到 班燒咪佬全部jumping,heading 90+ sandro又唔係零舍頂得

有冇人知個大陸名away win咩黎
好撚煩

上面巴打講嘅moment j辛睇stat幾得 你可以等下晏啲睇icon sbc會唔會出佢

真 企位最緊要 我用卡華查 印象中都無點輸頭鎚

呢個我都認同 佢擺隻toty 朗係邊路嘅話，全game 都無一隻閘會夠頂啦

都係架 但辛度最起碼模組夠大隻同高 無死得咁慘烈

細路係恐怖在H/L
但佢能力搭救
打防中唔差過年簡

撞到幾個巴打送win

數值搭救呢樣真 modric講到模組幾廢都好 唔少pro都會放佢喺後備席

雲佩斯朋友隊

有閒錢就整嚟玩下

刷home win 撞到d DIZANG AWAY WIN
其實咩人黎？

點解打咗一場SB都仲係彈.....

大陸連登

試下reboot ps4

No

想問各位師兄有無 fb Kompany 食評

吸仙氣

仆街仲要吹得

做個活動包中
我skip埋點知中撚咗

正評吸運
咁就4m

咁就300幾萬...CLS
淨賺千幾蚊

恭喜

呢D事幾時發生係我身上

抽到依隻我會自用

天降3球幾野
點玩都得啦

呢隻好好用我4.4m買番黎

係咪要學啲人講
唔識邊個嚟 入唔到隊

呢隻唔洗講好唔好用啦

呢隻應該係 真。無一隊入唔到

刷first goal win好過，場場away

上年SBC砌左，真係好屈

點解咁多人見到我成隊法國銀卡都own goal

連走三場，頭兩次就當無事發生

好想試下古烈治

問號射球

呀木好似唔係第一次中好野

即刻試試佢先破處

啱都比佢走咗

呢排做左D咩好事黎先中到

平時推幾多阿婆出馬路

肯定成日強姦完啲呀婆再推佢地出馬路

肯定成日強姦完啲呀婆再老笠再推佢地出馬路

你地都幾重口味

想用 但唔想再課coins

肯定成日強姦完啲呀婆再老笠再毒打再推佢地出馬路

課coins真係會上癮

刷home win, 對面個名叫home win 2, 咁我主佢客入左場
佢真打

屌 隻95pele 3.3m跌撚到落2.8m

之前有中屁馬普金
世三if無po出嚟

推左幾多個阿婆出馬路先會中

垃圾

呢個世界公平咩

上年嘅事嚟啦

少數戰勝EA賺番佢轉頭既玩家

瘋狂中好野
個數目夠佢買三年碟

參考下

都係EA賺EA係唔會輸架
玩家只有輸身家同輸少少既分別
我當然就係倒錢落海抽廢野個D

angel fonga唔好走兩次啦
第一次走都由你
第二次你可憐我入場喇
我想雙刷姐都係
使唔使彈得咁快

公平咩

你部電視都好撚大下

如果玩到嬲到扔手掣

幫人home win係唔係own goal 退出就ok?

88rijjkard 定90 vvd好

法國好似要入波先計

我做緊巴西 客場左兩三個巴打
我own goal後退出，有冇做錯 驚錯左幫唔到

想真打，多唔多人真打

唔屌你 恭喜你!

真打點解唔打DR
我岩岩開始左5場 5場都away

睇裝修都感覺到呢位巴打好有米

正皮你吸下運先

猩猩好有愛

線上單人比賽wo
打dr唔得

希望下個到你

做任點解要真打 我away唔知有冇人真打

真打又慢 又哂人時間
點解真打

剩係chok德國 夠數了
主場照送5場 科隆會徽

幾時有新promo packs...

ea員工祝福吓我

Sam gor 祝你下週30W 算

大家咁話

有160萬買
普金c7 定
lw 屁馬 加 st包皮 加普金簡迪
中後場都係西甲法國功課陣

話咁快啦
完左堆嘉年華就接住fut b-day / 10周年唔知乜柒promo

真打緊 場場away 個個home win 唔打解唔到

要post個陣睇本身整體用緊乜先比到意見wor

9up個堆係咪On9
連登多人過佢 佢又客場又唔幫
明明都幫過佢土

我一開驚g持有猩猩啲食評
邦老師 ucl hummels全部跟哂

正想問 9up 係乜撚野團體？
佢老味正一食屎狗
主場就食，客場一定走

認得阿木bro 你

多謝 最新推介lloris 用過最神既龍 咁都垃圾歡迎番黎搵我尋仇

有班人叫9 up home win
次次佢自己away就走場
中過計我就唔會再讓比呢班仆街

「九吹互刷大行動」

今個星期週任送勁多卡，刷都刷到你傻，所以今次九吹會吹雞一連4晚，召集各九吹友互刷，歡迎大家踴躍參加，又係時候發揮九吹之友互吹既時候喇！

時間：星期二晚～星期五晚，每晚10:00-12:00

互刷方法如下：
1）將隊名改做「9up home win」（係我的陣容襟正方形就可改名）
3）入去「線上單人比賽」搵隊（友誼賽季右杆向右推一下）
4）當遇到其他「9up home win」隊既時候
係「左邊主場」既就比佢贏
係「右邊作客」既就麻煩負責幫人刷

注意⚠️：
- 對面係巴西🇧🇷 or 德國🇩🇪隊既, 作客既人可以自己own goal再走場幫人
- 對面係用法國人既（唔一定全隊法國🇫🇷），作客既就一定要比佢用法國人入球再自己走場，因為你own goal唔會計佢入波

巳經有呢張卡既人：
或純粹大好人想幫自己友既義工

1）將隊名改做「9up helper」
2）只要遇到「9up」友，不論主場，helper 照幫

PS :
- 部份九吹主持會做helper
- 請接受完幫助，成功攞到張卡既朋友，盡可能完成後改名做埋「9up helper」幫吓其他人🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
（傳聞做helper 幫完人嗰D人會行一個月大運狂抽好嘢喎....）
- 呢幾次都開始出現唔少「假九吹友」博大霧攞著數又唔肯付出，遇到呢D人大家唔使咁勞氣，快快撞過第二場，下次遇到佢唔打就得

最大問題係
明明大家香港人識玩架嘛
快手幫人快手來快手去啦
係到慢慢抽到9up字頭先入去

我依家見到9up 會即走

佢地都On9
連登又好 9up又好
大家有共識咪得
又唔係要鬥快刷

正確做法
佢老母臭西，成班9up 小學雞
弱9智

有無巴打有moment socrates食評
之前draft用過幾好用 想做個sbc
希望唔好係EA伏我𠱁我整

香港人狗咬狗根本
連登 9UP同埋FATDOI
三個都唔幫大家刷

wall plug啲排列好似酒店房咁

搞到我都憎埋 9吹

loan試下先

我撞親9up都有幫我刷

迪布尼類 攻中
可盤可傳可射 仲有頭
同類型人無取代品 好似係

唔on9都唔會睇9up啦
望撚到個西傑把死人聲就唔開胃

我撞左五六個得一個幫
有一個幫既話我會幫番下一個9up

點呀又狗咬狗呀？
Sony隻狗

有d肯
但有d唔食腦囉
拿拿聲啦

廿幾萬 多untrade都唔係咁哂

你當古烈治死既？

講呢啲
幅牆可以睇到啲乜😂

阿根廷dr入波嗰任都唔易搞
我見到面有阿根廷人
擺明讓左球俾佢
對面都冇諗住俾我入返

古治烈 九成人都4231 Cdm跑上跑落
如果正宗攻中 蘇古迪斯差唔到好多
模組 身材相似 攻擊Stat好接近
大家都5*腳4*skill
其實係純攻擊型古治烈我睇法

有隻硬吹dybala，攞黎擺cam
原來又幾勁，三場搞掂

屌你我以為紙皮

有撚用咩又唔係幫返幫你個個

即時見到巴打，感謝

就咁睇呢到，咪一樣大把掛lihkg嘅唔幫

星期六果時為咗呢個任攞隻租借fb迪維斯打前鋒，結果幫我3場入咗5球

我都係入緊game 先見到你留言
好心有好報！

最新嗰張?

岩岩玩返想問係咪patch 左finesse shot ，而家搞到唔識入波

幫9up刷
9up一見 就走 屌你老母

1：45有samgor

隻Lozano

係
禁區外廢左好多

即見到巴打 感謝

有無人想互刷argentina 任
tg:

接近刷左25場
得3場主場都唔緊要
仆街 d lihkg hown win作客會走
自己人都唔幫自己人玩 cls

垃圾9up 見親班友我home定away都照走

佢地作客會走 我都唔幫佢地了 晒時間

隻撚屌altidore終於完成任務

我見過大約5次9up
5次都係作客走場

而家meta係點

燒味斬遠柱屈隻閘頭鎚 / 小禁區底線L1+斬波屈頭鎚入樽

away win係咩心態

上網慢

我都係靠Altidore做個任,但用落真係廢到喊,禁區入面空晒,控埋去用右腳射波都可以射斜

好多都唔係連登仔黎 其實要加密改一改名 太多人借個名用

如果上網慢既away win 互撞返咪又係難

除咗少少鈍 高波包到9成
會自動標波 一定要食shadow

利申 打手

以前成日覺得自己打得廢，令住個金卡陣加幾張黑卡，就覺得好好玩，成日比人屈左右防反燒味，本身兩隊波，前幾日賣走一隊，集資落一隊，仆街，d波彈得爽個個有走位有配合，諗住福仔86同87差1點遮，個1點原來真係差咁遠，EA真係好撚識賺錢

多謝TomLamkk 巴打，你幫咗我兩次，祝你一世幸福

Thx 巴打
啱啱好似撞到你幫我

有兩個叫henry yu同reed smith次次away就走場，大家blacklist佢哋

諗住用番lihkg homewin 睇下邊個作客照入幫佢 點知個個都走 真係

入四球辛苦到閪咁

仆街黎真係

刷夠，
改左名做lihkg helper
幫大家刷一陣

貝利隊章

成班大陸仔 away win 個個得1格梗係away 啦

啱啱有條9up既人作客照入幫我
心諗咁好死
點知入去佢own goal一球後唔走場攻番我
跟住入多佢一球佢先走
幾撚閪

幫條撚屌刷仲要沖鏡係咩玩法

祝你成世都抽79金人

依家見9up即走

10CHEM talicsa又幾有feel ...打cam

撞到巴打

真

兩個helper

係呀

勁？唔慢？
我都想試下

有個馬體波衫嘅巴打

巴西CAM打ST

撞到你兩次都幫咗我

祝你一世平安日日抽icon，我愛你

下次再撞到你到我幫你啦

恭喜你 feel到你好快成魔

連走兩次

D人都on9 打home win thanks 抽到客就即走 見到thanks 字果d應該都唔洗幫

Thx netnet fc

客氣

4231 CAM
唔慢 佢高大 但係模組瘦削
SM落係包皮個種
傳 (佢所有傳球數值都中上) 射 走位 都幾勁
防守感覺似普巴 手動係唔差
試緊不如食 GLAD

我都撞佢2次 連走

我仲記得係對我
原來比人cap左

多謝巴打雖然你想用個龍own goal變左斬走個波 thankssss

比個冇打home win係名既玩我away走場
屌 撚知你係咪刷咩

祝Home win走場閪冚家生cancer

刷巴西任嗰時後備換出唔係巴西既銀人得唔得

法國真係好難刷，d人見到全隊銀法國都照own goal算

屌 幫人刷得太多 到自己home win快快手㩒錯走場

點解會有
好耐之前對肥仔波巴打

夜晚特別多走場狗

又好似唔錯
聽晚我又咁玩下先

EA is watching you

lighk

屌佢我幫左佢2次。原來走場9

等睇歐聯

改個9up名繼續走場 垃圾到

解緊法國仼要自己入波
麻煩巴打們唔好own goal

Event都就完 dllm一隻嘉年華都冇抽到

有無88 92 raul食評？
開game個時用過86 raul廢到傻但有愛

銀卡manneh應該好D
唔貴又跑到直線
禁區內好少炒

你地見到冇打lihkg牌頭既會走定唔走？

有愛大於一切
92唔差其實

成場鳩下鳩下
但無啦啦就整一兩粒

wa屌成隻MESSI咁款

88vieira +tif vvd

91ballack+prime blanc
你地會揀邊個

有無巴打有89 Socrates 食評

88vieira +tif vvd

個頭好似key落去咁

一開始我都係 但比班9up搞到我唔想幫lihkg外既人

係咪一定vieira行先

有冇嘉年華jesus食評

3*腳 今年不了

我會緊85果隻好撚勁
勁到唔想換 un吹，如果唔係一定玩88

重諗緊c7定92raul好
巴打有無用過88 raul?

無整ibra可以唔駛整

張高美斯張相就阿特蘭大 但係張卡就美職隊野

真？又高美斯
佢太矮好難用

屌我仲差一場

有無巴打幫我刷

熱刺 badge

屌你老母岩先打dr作客
對面條契弟用陰影場仲要全黑衫
望到眼殘 考眼力咩宜家

我有好多主場，但全部抽到9up作客，走撚哂場，一場都未刷到，on99

阿特蘭大聯

唔怪之得我頭先SEARCH美職隊野都冇一個人叫GOMEZ

Ea段鳩估？

9up 講到明唔幫hkg 刷 大家都可以唔幫lihkg

9up 講到明唔幫lihkg 刷 大家都可以唔幫9up 刷
0
0

我意思係點解可以一個連登巴打都撞唔到，但我作客又撞到巴打

嘩 高美斯
呢隻野 靈活度同賓爺一樣 係射波差d

收2百萬coins

有冇開GAME神鋒WILLIAMS既食評
試完MOTM福仔想試埋佢，差唔多價位

望數值
同cb鬥撞會好輸蝕
原因在於balance composure 同3腳

轉左會

GOMEZ 正野

即係流料

用緊做正前 純個人主觀感覺分享
速度快 走位靚 186cm得黎唔太鈍
食緊Deadeye傳波射波都好掂
弱點在3腳 唔控得耐波 同埋個身高好似冇乜用

Dr用咗27場入26球 7助攻 利申d5仔

btw 俾我揀一定用marksman
本身快 尚算靈活 唔洗hawk
傳波stat 本身夠用(ST位）

stat類似既有marega

試下先

出過xmas 又出多張

又高美斯

張zanetti同nedved一樣requirement??

自膠，睇futbin錯左

有無巴打放coins

stat好撚勁

美斯級

堆Allan albiol Callejon 84意if
可以出下貨了

gomez個頭咩事

有無傻仔同我一樣做左futmas高美斯

唔好咁樂觀 張gomez唔平
300k up

有咩傻唔傻 都用左成3個月

高美斯粉絲呢張唔做了 埋單我諗都350k

moment blanc 定 89 blanc 好用d?

89

高美斯貴撚到
入到隊都唔知做唔做好

370k

終極靈活撚
渣住張聖誕節都唔知點算

370k卻步了
250k內就可以接受

我都1516但睇落好勁
BTW張半身相做乜尻

好貴..
但用if 87都覺得好好用
不過呢張卡面好柒

玩開靈活型 一定好用
但拎350k做張唔係絕對正選既卡
再加上本身用緊futmas gomez

有sif就唔好做啦
雖然睇數值好撚勁

睇完意假肥料個價
就知無乜人做
連大路個堆都升得好少

pc 500k

用佢做supersup聖誕節果時做哂啦

放coins 890k 減扣埋稅850k左右
$400 HKD 全放 有意tg
如果怕呃可以面交

做sbc開包
水印>紅色>艾達維列特

熱刺隻carniball alderxxxxx可否一戰？

祭撚左佢未得

慢版maldini
打陣地應該一流
防線太高會被人放狗

祭左佢都平唔到好多
唔撚做

起碼要有成手85-90肥料先做得過

hulk 定gomez抵做

hulk 250k黎講 貴到痴線

買隻戴巴拿好過

都可以 不過佢靈活過大巴好多

J辛個Upgrade同直做分別只係少個88
但直做個87反而唔駛兩張totw

大巴有10萬係買樣

🤔有十萬買呢個動作

啲所謂Upgrade好搵笨下

但令吹版既市值太跌
我隻細路蒸發左500k

得罪講句 高美斯張卡面好撚樣衰 成隻馬嬲咁

差西班牙，美國未出

仲有德國

而家見到隻處女icon都唔敢買
隨時又跌幾廿個

Talisca食咩chem好？

CDM就ANCHOR/SHADOW
CM CAM就HUNTER

咁唔洗唸一定c7

呢隻本身係為左拎黎88肥料先做
點知玩左幾場好撚犀利下ST到CDM都打得
打CM/CDM有d似普巴
打前場D頭槌都幾勁
隻88費明奴取代佢做肥料了

撞到個叫9uplihkghomewin

撚完幾場隻神獸
真係唔同啲

同普巴玩法差唔多
本身夠硬 防守靠模組
再加上進攻stat幾出色

好似美國先

呢隻如果玩巴西係好抵玩
食HUNTER做CM可攻
食ANCHOR SHADOW又好守得
模組本身夠高夠腳長
自己覺得根本係巴西隊普巴
認為佢模組既防守力大過ALLAN好多

用到end驚都得啦
唔洗賣

我4321英超隊左放Anderson 右用尼維特
中間放佢打前 暫時幾好
聽日有時間用佢打cm取代白簡迪試下先
(入game轉412122)
其實成日想買番隻高大中場，但撚唔掂隻普巴
同埋錢有限 呢張似乎幫到手

大家仲記唔記得季初玩fut個陣
我最記得個陣一起手砌西甲 干sir成3皮野一張
If ben爺好好用
中場Wass
前鋒洛迪高 willams
後防Theo 包列斯達
全部起手好好用

我都諗緊賣唔賣好
用嚟up其他

我都係西甲起手
今集最成功就係6萬買到賓爺張黑卡好用到喊

咁都唔自用

Push

promes rodrigo dembele
wass ben yedder kondogbia
gaya paulista lenglet arias
adan

連之後點upgrade都記得哂

我都係一出即買 後邊升到最高19萬
呢到巴打教路 西甲st up so9
Cam 基沙文 賓爺
Cm cdm摩迪 干蛇
Lb馬細
Cb gk皇馬鐵三角
Rm rd一定係包皮 lala

嘩 歐聯 鏝個陣
4個後防都可以踢閘位

去到聖誕大把人棄左西甲
因為ea忽視西甲

仲記得第1個禮拜用依隊上人生第1次e3

Sam哥個陣仲話 龍門呢啲好死 ea要入你就入

估唔到連起手個陣都同sam仔個陣咁似

個陣rodrigo 8k
干sir 22k
promes 成47k
其他位大部分1.3k以內

嗰時有綠燈燙，識移龍就得
依家唔得啦，有勁龍差好遠

除左icon, 要full chem只可以擺Fabinho?
個陣玩落幾過癮

今集西甲起手最好
上集就意甲

Fred

fabinho幾好用

If廢蘭癲佬

我隻干蛇由起手到宜家都未放

韋拿杜姆
fred

呢期興打咩陣同啲setting點調教 太耐冇玩

drop back 1/1
long ball/balance 5/5
大巴+燒味

想問下上定下好

有冇推介？想買好耐

Theo 勁撚到我用左成千場

最強 If費癲

我個隻samsung 但無audio output
無乜研究 但大牌子例如三叔 philips 應該無死

ea 係咪出錯左德國sbc pack 而家又出番阿根庭sbc pack

做左 聽日再做多次德國
紅卡已抽 多謝ea

我都想買個moon擺入房打
係咪有moon可以電腦Ps4 2用

意甲左閘邊隻好d
睇stat 高拉洛夫好似好過sandro

一定係sandro

高拿洛夫贏死球同身高
其他閘位stat完敗

點解有個德國sbc嘅？

出錯2個都做哂

c朗otw隨時火箭
不過冇錢買

Fifa好真實
阿朗壓住人地隻左閘頂入

牙朗

兩場波個控球率都係7:3。痴線

亞古路會唔會又IN FORM

鏝城癲到
一發力又輕鬆3球

呀朗真人jumping 真係99

頭先跳得高到

hero朗

會唔會if

要羸咗先得

抵呀朗係game 個頭咁屈，真人完全一樣

有啲心動想做Zanetti有冇食評

入場同年路換位

95if 準備大跌

同橙m朗換位有冇得諗

上年係咪都有出totk卡

如果出hero卡otw有冇得升？

原來game 入面比朗拿度屈三球好正常

有

上年皇馬反杯祖記阿朗有出特別卡

而家meta都係斬比牙朗燒味
邊個再敢話fifa唔真實

即係今年又會有一張

89 $龍馬定 89ccc尼
啱啱抽紅卡

正，古亞達度有得升

今年同上年情況一樣都係阿朗一人反杯出線出硬

C7隻otw終於升返到我入個位了

唔同啦 上年作客贏三球
番主場比人杯番三球之後臨完場12碼
呢次作客輸兩球先反杯三球

牙朗三粒咁堅
不過我知ea係唔會益我hero朗
有81 82已經要講多謝

賭咗幾隻 cuadrado 同costa fatfat

唔會啦，應該只會打下fut champion ，出左division 2緊係要玩下其他

有無巴打做左gomez sbc

要40k做好似好貴

400k

放1000萬coins
$4000

隻92 基沙文 690k

隻94屁馬又新低，就黎蝕一百萬

隻del piero有無巴打做左
做黎打cam抵唔抵

Gomez la

前幾日升番少少就好放，我蝕200k都照放

上年冇 ea心情好就出motm 今輪我估都係motm 因為其他果幾場已經出左 好難再特登totk

朗真係goat 痴線 個heading應該係99

K係for?

Knockout

totgs d friend

Moment cruyff諗住保值d都跌到喊

93辛隊打防中分分鐘勁過細路
wr好 防守stat屈

雙防中pair邊個好

fifa 其實幾真實
阿朗個頭同toty 個隻無分別
mbappe 真人跑得仲快過in game toty

vieria/gullit/簡迪架啦都係

who

睇完好想棄if goat 上朗反正比打一個bale燒味嘅打法就係打多個朗燒味，再後備伊巴

If goat:

朗:

另外跪求連登戰術大師可以放Ben bale if goat 朗正選高chem方法

好想買拜山ucl live炒一晚

隻gomez 我必做
隻futmas已經勁到癲!!! 呢隻 ..

cancelo perfect link
bale 8 chem

聽日派彩有咩交換卡？

隻鳩英斯做唔做得過，本身用緊tevez都續佢太細粒
用呢隻會唔會掉手制

我做
食deadeye 不得了

就算有風出C 朗MOTM
OTW 個價都係冇郁過

今日升左300k

升左600k 都無升 唔係有風出 係出梗

其實有冇人覺得球12碼鬼鬼哋？入咗禁區，球證好近先出手推，好似刻意想送咁。

普巴搭年簡定prime 韋拉好

佢張卡image個頭怪怪地咁

我都諗過但真係無膽，得一隻古亞自己用
ching好野

跟日本仔 用 3421 , set 左drop back 然後 2-3格
發現 d 真係on99 企係禁區左右 唔搶波 想搶波 又太慢

其實係咪set深度低d 但係鬥搶波好d

朗出motm

Otw會唔會跟住升？

應該會升
之前3.2m買左 好彩我朗生性

即係之前跌到仆街!?
我見個價都仲係3.3~ 3.4M

我3.8M入

之前係2.8m左右

點解次次都可以做明燈
低放高買

返工戇鳩鳩
用R play remote ps, 幫下人先
lihkg helper

點做到，唔係要同PS4連同一個WIFI 咩?

想玩呀福
想問我應該upgrade pogba定呀福先？
另外bruyne手感麻麻地
bro們有無推介

入定張c 朗OTW會唔會賺

如果係要同一個wifi, 咁個remote play都幾廢

應該係手機要連wifi先remote到

升左50萬你先來入......

自己研究下張motm c7會幾錢 咪知otw會唔會賺

直買toty朗

求教學
返工lunch time打

今年同上年差好遠

其實關事

想問 9up同 fatdoi係咩平台黎

最近出隻 Official apps 就一定要連wifi

用R play 要比錢買apps, set ps fix ip, set router, open port, open DMZ, 唔熟最好用返official apps.
R play 最勁嘅優勢係手機4G 都行到（出到街都用到）

我玩左幾張同價既卡, TOTY Neymar, prime rondin, 90 gullit，張張都勁，但係古烈係中場發揮既作用係最大，可能因為翼好多中價勁卡

Official apps 簡單好多
R play 就咁set

賭波買左拜仁 fifa係咪應該買ucl live sanches？

fifa應該買live vvd,無論邊隊出線你都贏

有冇高美斯食評

Fatdoi係fifa界既新潮流（自稱）

錢多咪買lo

87 Sandro 轉 87 嘉年華Mendy算唔算down grade?

一於買朗打二隊
走埋d貨先上到

應該點都係sandro勁d

點連

EA on99出多(早)左個德國SBC?

勁肯定勁,係太撚貴,3,40萬整多張硬吹,不了

我本來係futmas Gomez + futmas Rigoni
而家用撚左張futmas upgrade做 carniball Gomez

姐係點都冇贏

有冇巴打用rm cancelo打cdm 掂唔掂 想入番張阿朗玩

已經成個陣硬吹
仲砌唔砌mendy好
諗緊最後轉走kovacic m朗 丹狗同cech

個籠咩事

james啦 貴if好少 蝕極有個譜

其實龍門食乜Chem 好？89當隆龍馬係咪basic 最好？

想問下，英超陣，LB 86 Robertson 換 87 SBC mendy 好唔好？

如果只係玩英超就好，會hybrid就唔會做

唔係法國先易hybrid?🤔

FFS 古恩度斯 打cdm cm定cam好
請問有冇食評？ thanks巴打

有冇人用緊阿朗打翼

等出牙朗motm先抽卡，跟住誤中牙朗motm

SBC MENDY唔夠勁
等星期五德甲法國左閘
150K內就必做

玩法國就用fs 唔會用呢隻 呢隻只係英超top 個人覺得

後備換伊巴出黎會調佢打lam燒味

羅拔臣好勁喎，夠快，攝位又勁，細細粒但又唔會比人一嘢撞開，對好多包皮嗰啲都唔會好蝕

羅拔臣好嘢嚟 數值唔差work rate又靚

有luiz 用sandro 8chem仲勁

rcb好唔掂

掂 絕對無問題

好 佢似簡迪果類？ 夠唔夠搶

羅拔臣OK
見到佢我都唔會斬佢燒味

大家有無個燒味SIDE BACK名單見到即刻會斬佢燒味?
我先:
1. carvajal (any rating), 直頭會BALE調位頂死佢

聽日有咩卡抽？

六尺高 咁又唔似 企位intercept 個種

sterling,mane.vardy,ben yedder呢幾個走唔甩啦

vardy 而家仲有無人用?

係，明明又矮應該好易頂死佢，但佢有道力場係防生波燒味好撚勁，但當然有得揀，啲角球你唔會搵佢守啦

有咗Rashford 就無人用Vardy啦，當時出SBC 86，30幾萬，都係好過86黑福少少，總之就唔抵

隻gomez算唔算貴。。怕呢家野得一個星期試玩勁，之後就收得皮

整隻Flashback 89 華Dee 應該會做，本身佢都係好用，勤力逼搶，攝位又靚

睇完都唔明點set
Manual Ps4 Ip acc
同
Wan network host

係係邊度睇

我就會賣SIF pogba 轉普金 再將VVD 上TIF

我都唸住禁打 不過唔知用咩cm打rb好

數一數moment icon sbc sequence. 6隻, 應該出埋德國就唔出有冇鬼佬風之後會出咩

我諗用中前場換去打rm/rw會易啲

朗癲個moment sbc係咪過左 ？

我前面已經mbappe neymar頂住的位

之前好似話出8隻

你岩, 係6個icon, 2 個flashback

仲有西班牙

即係大哨會唔會出
想做

70萬左右 買到咩全能d中場

今晚美國 我估應該冇flashback掛 所以flashback 一係德國一係西班牙

刷TALISCA

照數就出埋西班牙德國就停（嘉年華），之後會唔會有其他event 再出就唔知 所以問下有睇鬼佬forum 既巴打有冇收到風

但美國無icon
所以大家都估佢係出flashback

唔知EA會點搞了

未出呀。不過假94朗癲係咁跌，硬係形住sbc會黎

反高潮, 出當路雲ICON

呢條友都係玩模組靈活
應該唔會有問題嘅

有無人知點解張普金Choupo-Moting會賣65K??

美國會有咩flashback 諗唔到 期待下先

用緊94 如果出moment 想換

單吊西

依家 400k 買到好多野

唔打算用到 end game 唔好整

意甲同阿根廷人要玩到 end game 有d 難度

基沙文一晩跌80萬 爽

轉會巴黎 舊會stoke city嗰張咪絕種囉

middle seedorf

新手想問聯賽4月幾就冇英超就冇更新定點？

其實點解絕種會有人追價買呢?

cb有咩推介 得8chem 搭blanc , 700K以內都OK
91 if koulibaly , 92 de ligt , 91 van drij

唔好買

周身刀冇張利

我好尷尬等緊95sbc又想買94死等

真
用尼恩都唔用seedorf

同意 唔係太有愛就算啦 因為嚟緊又futbirth，太多untrade會冇咁多現金，想買球員都買唔到

抵啦

即刻入左 好撚勁

Giovinco

個價終於正常返

咁正 諗住用黎頂baby gullit

仆街 仲諗住之後買

本身 90 個左右, 打完上場先 150 個

唔係呢兩星期入既都係蝕少少姐

如果出 要幾錢左右

千祈唔好, 除非你為 icon 連荷蘭野, 唔係大把同佢同一類型嘅平過佢

rttf 其實個價係永遠假設埋
能力+1咁
即係買得張卡 起碼要升2次能力先抵
升1次只係打個和

諗住入隻全能中場 搭聖誕matuidi同nif pogba

出年識玩呢 d 咭

用rm

阿朗太勁 要用番佢

你已經有呢兩隻, 正正經經買個攻擊中場好過

Live 基士文已經 700k 有交易

每次對佢都好爽
扭波唔係特別痴線 又唔快又冇身位
封住左q就得 同dybala一樣冇料到

4mio-5mio唔知得唔得

我好易中主場 超快刷完週任
照掛lihkg home win
唔理咩人 away唔走嘅就送

baby西多抵玩到仆街 又有身位 唔慢 體力夠 一流

本身諗住換走dybala 轉433

唔係話廢到仆街咩

好易對付 撞柒佢就得 基本上對基沙文唔洗怕 反而美斯煩好多

我覺得幾好用

叫咗出聲
再睇睇個價 原來kroos跌穿六萬

睇怕今個星期會揀錢, 等上朗

張rttf vvd應該而家放定臨開波放好？

刷左一個巴西，睇番張卡刷左7x場

其實佢隻右腳好射得

可能用慣包皮尼馬 就算福仔都覺得佢勁好撚多

頂波佢係頂得 但搵條180去mark佢就收佢皮

換咩人好？想用icon換LCB

Sandro再加隻icon CB

一定自用

咁我都認 佢唔會頂到波

畀人屈死，成假陣又慢又鈍又矮又唔夠氣

限量版 有人會買嚟收藏

作客遇到啲我幫過嘅巴打
佢哋home都讓返俾我
好想制止佢哋

3* wf 點射得法

咁美斯隻右腳咪好撚柒鳩射得

有uel 賓爺
真係唔多洗考慮rttf基沙文
有愛另計

blanc? 同埋中場3件都唔實用,sbc料 可以買UEL kondogbia 我覺得普金版仲好用過呢3隻 又或者ffs arthur,scream busquets

亦都收埋GOMEZ 皮
下個禮拜升88

so9 grizemen都係廢
高分低能代表

同埋唔好用BIG GAY

咁中場問題大啲嘛 前面都可以勉強用下

81+ upgrade 都幾抵做

so9都算叫做有料到 左右起腳都唔錯

我唔係駁緊你 提佢有咩人要換走啫

唔好燈

中咗咩好西？

換左卻奧斯先？

知道巴打唔係駁緊我 其實carvajal都係高分低能 換if semedo/de marcos拎舊錢upgrade其他位仲好 有futmas arias仲好

係得射嗰腳 太難用
燒咪又唔得，畀直線佢跑又慢

燒味

西甲中場冇乜人好用，干sir算好了，普金都用到

做左10次多d 都係sbc肥料
88x 1
87x 2
85x 2
81黑x1

做咗一次，82X2，屌EA老母

最差double 81

Fs 古恩度斯 有冇食評🙏🏻

而家肥料價太低 唔係特別有運=白做

同問 mm又唔太隻

89blanc 6字頭好吸引，同普金拉膠比有冇upgrade到？

勁兩班啦

一條綠線牙朗點解可以9chem....

你好彩咋，我整3包最多83

國藉 球隊 聯賽

勁好用

9字頭入

因為perfect link

玩咗大半年先知原來綠線都分兩個等級...

真係依家先知...

其實幾好用 12月用過if上top 100 入波入得多過張cr7
gold griezmann好廢好慢 但if嗰張唔知點解分別好大 重要成日頂贏波 同埋好靈活 咁當然嗰時900K買張咁既野唔值啦

weak link 橙色
strong link 綠色 （可以頂一條紅線）
perfect link 綠色 （頂兩條紅線）

so9 基沙文又未算低能既
係wf/sm差少少啫

可能佢用慣toty

1000 pt先抽得1個50k pack 隨時門都冇 純粹想引你抽左野唔忿氣繼續課落去

綠色2分
橙色1分
紅色無分
啱位黎講，只要有max 嘅一半分就有6, 再睇loyalty mgr

綠線都有分2種

Perfect link 3分

定4分？

咁都好過齋續psn咩都冇嘅，利申從來唔課。

點解要計幾多分
總之同隊同國家就perfect link，可以頂2條紅線
普通綠線就strong link，可以頂1條紅線

咁講， 睇番果個位有幾多條線連，
Weak link 橙色=1
strong link 綠=2
perfect link 綠 =3
只要個球員連到既線夠total 既線就full chem
好似 有5條線既cm位 咁個cm只要有perfect link +strong link 就夠chem / 2條strong link + 1weak link / perfect link + 2條weak link

FIFA就係咁賤，if勁好多 11月嗰時so9普金都成30萬

收一百萬coins

Pogba cam?

你呢個解法係最簡單易明

大家會 set drop back 但係深度 4-5格
定係 balance 但係深度1-2格
知唔知個分別係邊

求迪比呀路moment食評

想破解下FUTBIN 點計CHEM
連幾多條線有關係,所以應該有分計

以我嘅理解就係咁

其實你只要記住連線呢樣野係講緊 國籍 聯賽 球會
3樣中2樣既係strong link 3樣中哂係perfect link
好似牙朗同簡細路咪perfect link
kante同pogba咪strong link

咁同
"perfect link，可以頂2條紅線
"strong link，可以頂1條紅線"

咪一樣?

呢兩句最精簡,無必要簡單複雜化,又計分又剩

唔洗點破解好容易理解架咋
唔洗諗咁多去複雜化佢

鐘意睇數字加埋諗點full chem 姐，頂紅線要諗多d野 個人喜好

平時入場咁樣
如果將pogba換做talisca慳返廿萬
濟唔濟得過

頂到紅線咪full chem

反而如果要衡量唔full chem嗰d情況下點砌就可能真係要化成數字計下

好多手足話talisca食shadow打防中唔錯 可以試下

3隻拍luiz 邊隻最好？

Vvd for sure

應該blanc最勁 但van dijk都好夠 同埋50幾萬好抵啦

baby rio會唔會勁得過blanc/vvd?

1條燈線 + 啱位 = 6 chem
loyalty +1 教練 +1
姐係 燈線 + 啱位 最高可以8 chem

1條 綠線 + off位 = 5 chem
（RW -> LW / LW -> RW）
（RM -> LM,CM,RB / LM -> RM,CM,LB /
CM -> RM,LM）
（RF -> LF,ST,CF / LF -> RF,ST,CF /
CF,ST -> RF,LF）
（RB -> LB,CB / LB -> RB,CB / CB -> LB,RB）
loyalty +1 教練 +1
姐係 綠線 + 以上嘅off位 最高可以7 chem
最易理解就係屁馬LW擺RW，LM擺CM 7chrm

想轉玩英超隊
入poty de gea定繼續儲錢入普巴連包皮好

用金ddg都夠做

放1000 萬 coins
$4000
有意請

當然要睇返個陣d線係點連，如果有1條綠線但佢仲有2條紅線嘅咁就唔得，除非perfect link
所以其實好多變化

de gea唔同ver應該係前場無野轉先會轉

唔會，rio得prime勁

一樣係手動防守
我上個wkd league已經轉左佢入隊打防中

blanc for sure
利申:打手

呢隊除左個籠可以點執? 得kante 包皮同sandro係tradable

係呀 有時就係諗
e.g. 1strong+2紅 定 2橙+1紅
邊樣會高chem d咁

st 轉真朗 or tot y朗
ballack轉古列治

ps4 個屋內WIFI 要用browser 入router 睇派咗個咩ip 比部PS4. (多數咩 192.168.1.XX)
睇到就到黎做 forward, asus router

總之就煩啦, 冇咩心機唔洗試
直接用official apps remote(不過連線只限家用wifi, 戶外高速wifi)

玩到無野好玩

一樣，如果啱位嘅話

唔知carniball會唔會好似futmas咁
最後出張超勁卡呢
好想快啲用咗堆硬吹高rate人佢

用if fabinho cdm 個chem會好啲喎

如果真係要認真計,要睇本身連住幾條線

最衰係有隻RTTF Aguero
搞到完全零動力去做隻POTM

d硬吹又可以放多個月

想玩呀福
唔知咁樣得唔得求意見
另外想換走bruyne
cam位仲有無其他選擇

我啲硬吹唔夠整晒agger路
我諗夠整1-2個86-88 rated sbc咗右
好有愛 但係個價嚇死人

起碼普巴同迪布尼互換位先，就福仔都10Chem

究竟幾時先出陳7 fb

各位
窮L一名 有190k仲可以點執

sorry 應該係古烈治同福仔換位，就全世界10 Chem

今日出totw?

真心問，有冇人用過佩老大，想拎隻右閘入場轉cb搭拉膠

11PM HKT

是必要整的話
而家肥料價咁平 直接市場上入貨都OKAY
只係本身件事真係唔抵做

hold 多個月 d card 下個月隨時又係sterling

agger路好勁
just do it

有150萬 點執好？
Lw 諗緊夏薩特定屁馬
st or cam 位 諗緊用92raul

包皮轉st包皮，擺落cm位
馬度迪 轉 普金kante
lw位擺 普金世3
rw位擺 7chem 普金屁馬

Thanks 咁我儲錢入普巴算
龍用住87細舒米先

hold咭到天明

今年真係相對上做得少POTM
往年感覺上真係隻隻岩駛

巴打做咗?
我清埋個倉應該頂盡500k
驚完sbc前砌唔到88 87rated嗰兩個

請教各位
60萬左右畢直
呢個陣應該向咩方向upgrade?
轉bale/neymar做if定買新人?
得Bale 屁馬 簡迪tradeable

咁咪福仔咪變cdm
咁樣為10chem真係好d咩
另外古烈治未夠10場
10場都10chem

LB用sif sandro

90rio 91blanc 92desailly邊隻好啲
拍電欺

好似真係有d貴 不過有愛就唔洗諗啦 傾家蕩產都做

其實filipe luis 幾勁

較定入場轉返位就得架啦
咁樣砌陣易好多

除牙朗取消佬外
一百萬內可以配邊個閘同st/cam 好呢？

公司佬整唔整得過？真係好鈍？

同雷c vvd冇得比

明白
另外迪布尼
我手感好似麻麻地有無好推介

馬體會輸咗好失望
Filipe luis守頭幾好

唔該晒華田巴打

入到場屁馬都係打右翼位？

本身toty varane + 89 blanc
而家轉左 91vvd + 89 blanc 仲穩左

7chem屁馬
但建議換走bb古列治
大把更好嘅選擇

你入場會轉咩陣

你技術好咗啫

88 Petit 食咩chem 好？

Varane 輸彈彈波多過vvd好多

shadow啦都係

年簡轉prime 韋拉係upgrade定downgrade
想問下 88夠唔夠做

搭普巴 聖誕kdb

定係買rttf

rio

玩開433(2) 由細玩到大都要打兩翼陣
一踢啲冇翼嘅陣就好似唔識踢咁

計實用價值一定係買rttf 但係potm dynamic image係白頭佬

moment blanc數一數二既cb

出totw未呀，等得好辛苦

Upgrade 邊個位好 得16萬

佢你打433姐係3中場3進攻陣喎
d人腳又要執一執

佢問91

拜仁同利記邊個出線機會大D

賣法邊，換kante

眼花
我覺得92最主要係aggression高左 所以勁左 tif vvd aggression夠晒高 今晚睇下點

今晚試下咁 睇下點
想試下cancelo打防中拍kante夠唔夠用

羊87同88分別大唔大

Thanks兩位巴打
儲錢買埋隻Rio先

福仔好過 唔大

rio抵用呀 百一萬

1516緊 到底邊張好d

rio勁呀
自動防守，點撞都冇foul
某程度上都係靠佢上e1

trade得果張

呢隊再upgrade 應該咩方向

我返去試下屁馬打lw係咩感覺先 唔識巴打

邊隻好？R爆頭

淨係夠錢做loan J下

睇你玩法，如果打下反擊，爆一段入禁區就射，咪Son
如果長期控球，傳下波扭下波入禁區，就Rashford
Aguero 最唔建議，因為佢做到嘅，另外兩位都做到，最勉強用法係瘋狂猜傳做最後一腳前鋒，就用Aguero啦，但呢個玩法，Son都做到

你打咩陣容先 講真 大把方向可以upgrade 你呢個陣

又唔講budget

lm用toty尼馬
cm轉moment古列治
st轉真moment真朗同比利
rm轉toty包
rb用7chm toty ramos

Budget又唔講
留邊隻又唔講
打法又唔講

係咪我提議完你就一定買得起呀

give me 5

可能條友只係想曲線曬陣

rttf都幾貴
白髮型好多 仲要白T
諗唔到有愛點解唔做

想問下sif mahrez + sif mbappe 定 if mbappe + fb ibra好

mbappe+ibra

2m
留尼馬普巴
9981斬

入場433 雙cm 唔燒味 blanc 打DM. 中場會不會不夠進攻力？

咁既陣容有咩好曬 普通陣一個

姐係442?定41212?定4231 講清楚好wo
我352都可以9981斬

433(2) Socrates cm
主要咁樣踢

見到高美斯個卡面都唔開胃

futmas個張靚好多
但忍痛upgrade左

上面好D

寫信比EA 要求出TOTY TIE仔

81+ sbc有驚喜，得翻幾日，要做就快

tots

話事話tots係點出法?
每個聯賽11人?

samgor 而家我隊波 點轉都好
左閘都係tie仔 比埋個隊長佢做

433既話
馬基尼尼變年簡 唔夠錢就黑簡/88韋/86韋 打cdm
右翼唔會要best 你要斬波既rm figo都可能好過佢 萬能D
變陣451
ST 伊巴
CAM 哲學家 韋拉
LM 尼馬 RM 包皮/古惑ucl(你話拎黎斬波用)
CM 妹妹
RB轉 取消佬
完

而家啲EA打手咁低質

邊撚柒個

希望聽日player pick中華dee

呀朗個爭勝心真係J 出血

我都係，比咗個隊長佢做

英超 西甲 德甲 意甲 法甲 各出11個+後備
仲有others 11個+後備

Thanks for reply
紫褔同Headline 褔差得遠唔遠？因為我本身係想買headline 褔，如果差唔遠我買紫褔另外再upgrade其他位算

岩岩先比年朗頂入2粒 真係場內場外都咁撚勁

好想俾佢抱住黎屌

如果其他位唔係太不堪入目，HL 谷大條前線會玩得開心啲

唔該哂
但包皮傳波stat好似偏低
搵佢斬波會唔會衰過best?
定拎黎玩龍卷風入樽？

Upgrade 領隊先，好重要

岩岩踢左400場了
入過3球 1助攻

有D激情D波又真係好睇好多

領隊是撚但
我呀婆帶隊都得

張gomez有無多到traits??

玩英超想換防中同中場有咩推介

冇 Specialties多左
CROSSER
FK SPECIALIST

如果你真係純斬波 可能figo仲好
不過包皮全面D姐 點都好過best

我都有futmas個張
諗緊futmas Gomez up上去嘉年華版
定普金mertens up上去嘉年華版

你中間停玩左好耐? 有lucas potm 但係中場仲未upgrade嘅?

防中Fabinho/Fernandinho

比你刷個阿根廷入波 刷完同我真打？死全家啦

DR由188x 輸到落153x 哇 真係第一次一直打一場都未嬴過 和都無試過 一直輸

巴打打DR 你又知佢要刷?

我就嚟700場
暫時4球55助攻

奇怪sam gor 點會咁講best

望一望 屌sor 認錯人

玩到出世三sbc 冇玩

55助攻
可能我教stay back 好少上去

咁都真係隔左好耐

我都係較stay back呀又冇用過佢斬波
唔記得嗰55個助攻係點嚟

swap deal so far有幾多張？

貫徹最強stay-back稱號
300場0G0A

samgor 用tie仔放致命直線呀 ?

應該係有時會用佢放直線比pele跑
可能之後用pele扭到入去射入就計咗tie仔助攻

佢中前場都係阿根廷人 咪諗住比佢入先

9

dr黎架巴打
唔打唔通掛機？

....

防中用Fabinho仲有隻cm 用咩好

迪布尼 普巴

細個係打3-4-3 4係十字
巴迪斯圖達打防中用黎射波
卡路士巴巴爺路打左右CB

師兄英超?

琴日打dr 贏緊1：0見到對面換左隻阿根廷人入黎
我用tevez入完2：0都放俾佢gomez入返粒

想買邊隻

英撚隊
除咗icon仲有咩可以upgrade???

keep rashford 250

其他換邊個都好

證明英國真係無勁人

SOR原來CHING玩英撚

BAINES, FS GOMEZ有無做?
FS ARNOLD 打LB, WALKER RB

Sam gor 覺得如果琴晚係tie 仔守呀朗嘅話，馬體會唔會唔洗輸

真人點同
但我覺得filipe luis應該頂到球掛。。
juanfran跳唔起

利申 9up

琴晚有球牙朗跳起，godin 個頭係佢條腰到

34歲d 彈跳力同騰空力仲係咁癲...

巴打們覺得sbc allan定carniball can好用啲

Can total stat高少少但係用落好似防守無咁好

真係怪物嚟
好多人34歲已經收皮

FIFA 又贏，C朗屈頭係冇錯

其實Juanfran 高過tie仔
計ut jumping 都係Juanfran 贏

停下 我1800落左1500
因為一路飲酒 又眼訓都試隻talisca
好易變無腦鳩彈

Icon有冇癲狗型cdm

真係已經頂唔順隻alves
失位失到傻

今晚會出咩國家球員嘅sbc?

馬基

USA

馬基，韋拉

Thanks sam sam 700k好似好抵

後悔無做gomez
fs arnold發咗嘅話就會話

用過紫卡Allan

加左engine 俾佢 感覺似識傳波扭2野既Kante 一截到傳俾人 帶番生又得

Thanks ching 咁應該買馬基先

上到D2
所有Weekly objective 都好難做
reward又唔係多好多
打場機又有撚排等

今年呢個system其實唔鼓勵人打到上咁高Division
剩係打WL就夠

我永遠搵防中補佢位

我上d2之後冇打過dr
個個星期都係wl打夠rank3就算

+1

以前一季打10場
reward又好 贏左又有盃
會有動力打

而家真係剩打WL算

Sbc Allan 係意甲kante
唔好扭，食shadow，攻擊淨係駁腳
手控防守用爆佢99 stamina

耐唔耐搵sam gor friendly 下lor

起碼用walker lb

以前攞到D1 Champion
會好興奮
（咁耐以黎得兩次）

Ea下集會唔會搞搞個Division 制度

88中田打cam得唔得?

以往嘅d1同今年嘅d1完全2回事

垃圾 有愛另計
祭品啦

要一隻拍ffs bentencur打雙box to box
另外一隻就贏緊個時sub入黎

唔知點揀好

家陣大把勁嘅moment icon sbc 睇埋呢輪出咩 之後就決定做一隻到end game la

用緊can
防守真係ok
但佢好似h/h 成日攻都見到佢

之前見平整咗
比想像中勁
不過不失咁

落返D3 D4打
一星期rank 1都有幾皮嘢袋

我會拎硬吹
抽下包拎來做sbc，同埋多d回體卡

用過兩個wl，都ok
食mastereo 唔爆，齋放直線同健康射
防守迫到下

無錯
其實我覺得dr 好過division
以前division唔打真係冇獎

以往鳩下鳩下都上到d1贏champ

我隊伍回體卡已經就用完 唔想買 好撚貴

呢隻早排棄左 家陣做大後備

7chem fs mendy定hl lala好

出個時係勁, 但而家後防選擇又多
勁既前場又一堆, 佢已經過左最好用既時間

後防十chem la 最好

有錢就後者

一定係lala
lala mendy cancelo都有

我衰到用番普金walker 仲守得穩左

不過丹狗後備出黎打下防中ok 既

41212（2）佢好用
多發揮空間

咁五後overlap 多空間d

以前佢加年細 瘋狂overlap 係過癮既

用閘入波最爽

你而家用古烈治咪得囉

整第一次81+就兩隻大肥料

想問一下啲人放coin 包卡姐係點？

我用黎overlap擾亂對面防守

你地多數用咩陣 想轉返41212

4231 幾全面

突然狂贏dr 由1350升到上1750

DR最撚on9係個ser廢 高division又搵唔到人 根本玩唔到

之前都係，兩日內升到上去

之後停濟不前

搵得耐搵唔到
就會打低Division
贏左加得10幾分

一俾Ea搞你中哂鉛輸就一場扣40幾分

牙朗張man of the match卡面如果係咁就

今晚到德國？

我卡左係2050左右

我想試下

除左4321，用咩陣式同指令可以做到三箭頭嘅效果

4321三隻CM分唔到工
啲LW/RW陣就企到好撚邊
LM/RM/LAM/RAM又企得唔夠前

Sam gor
點解個chem差咁遠
除左有d位唔岩之外

lw 轉lf
st 轉cm
差好遠

屁馬要轉LF
福仔轉CM
古烈治CM

3421
LF RF

原來上年fut birthday有week 1-2x既totw sbc

要轉返d位
屁馬 轉做 lf
福 轉做 cm/cdm
gullit 轉做 cm/cam

同埋記住轉返隻巴西/法甲教練
咁屁馬先會有7chem

同4321一樣中場冇分工仲要三後衛

或者有冇啲指令可以令到RW/LW更加居中

大集合定有得揀邊個week q

Ayang我屌你老母作客走場狗

有無巴打知10 分04之後果2 下直角假身點出

一係Winger set cut inside
一係戰術進攻闊度 set narrow
同埋set stay forward

本身網絡唔係太好 好難抽中home 但一抽中對個叫Tatchength嘅人
用lihkg home win但佢一抽中away就quit
我做法國ben arfa已經做左40場 都未做到
明明我就有幫其他人 點解一抽中home d人就要quit

大集合 只係保底81 都係開辣殺多

我試下set narrow先
cut in都會對企位有影響？

每個星期一兩隻大獎十幾隻垃圾，再放大二十倍

all totw咁咪全部野暴跌

唔該晒sam哥
另外話好多卡好過baby gullit
可唔可以提議幾個試下手感
1.5M以下

我估跑位會偏向underlap 企位可能未必 我都未試過 唔敢肯定

好多閪人掛連登名呃win

打完隊全icon
輸3:2已經對得住自己

body feint
依個唔識點用文字去講你youtube打fifa 19 body feint睇吓

panic sell居多 始終大集合邊有咁易大量開出高價貨

你古列治係un吹定咩

好, 謝sam 兄

真打緊

又一賤種，岩岩幫完佢

有隻1.3m blanc 想買番 但差300k

我1.63m買
一買完就跌

可賣
但賣完都係我150-160萬budget
定賣埋89blanc upgrade 做rio轉其他

賣89blanc轉prime rio
bb gullit轉85blanc

150萬做petit

食deadeye好勁 平均2場幾一球

中田雙4星，平平地icon不知幾過癮
個樣又特別
利申: 中田打手

Gomez打cf助攻一流

好貴

用開其實幾好
乜都有啲
用200幾場入60球60助攻
利申放CAM位食deadeye

張耶蘇真係幾勁

睇路

又一個

應該點都勁過雷哥
利申 之前整咗諗住祭 但到依家都未有icon想整

CDM絕對唔失禮 抵做

老老實實
200場得60入球60助攻
以幾十萬身價嘅前場卡黎講絕對唔合格

88 耶蘇 我都想買，食咩chemistry好 ?

有冇比比鳥食評

3wf 夠用嗎？

再講

用緊真係好快！
走得快、有速度、夠快呀
長傳的話經常走穿對手後防，防守都可以 就算甩咗都可以速度追返
不過進攻就一般
出波唔算太準、射波更加唔駛講

Walker仲勁

哩個真 幾次去到19xx都會特登送場送到落返D4，貪D4剩係打WL都夠rank3,而家都係平日打sb，星期六/日是但一日打WL打夠14勝就完 冇咁奴

11點出totw?

借問聲邊個係比比鳥？

啱啱撞一個掛lihkg名既，入到波衫位先quit
點唔到相

阿狗隻右閘
我都係睇呢個reply先知

比二連